3種原因！其實一個女仔遲覆你message通常先係中意你

1. 佢想吊你癮，欲擒故縱
2. 佢要諗點樣覆你先可以促進大家關係
3. 佢怕羞，收到你message紅都面曬，開心到冇辦法即刻覆

原來係咁好彩有樓主

有女仔俾我揭穿咗怕羞到負皮

米癲啦

認真po

係 通常2日先覆一句

女生喜歡你的幾個徵兆
1. 不論怎麼約都約不出來：因為她怕自己實際的樣子不夠完美，不願讓你幻想破滅
2. 哈哈先洗澡：怕你隔著螢幕也能聞到汗臭，所以趕快洗香香
3. 哈哈先睡了：暗示你去他家一起睡
4. 已讀不回：到處去問姐妹你這樣說有沒有撩她的意思，因為害羞而過多小劇場
5. 私下說你很臭很噁心：想讓你的朋友跟潛在情敵疏遠你進而佔有你
6. 被刪好友：暗示你們不只是朋友
7. 被封鎖：希望你多在現實中找他，忍痛把你封鎖

我都覺，搞到我都唔知講咩好，被人咁鍾意法，成幾年都未回覆到我，諗下就興奮。

個女仔隔成半個月先覆一次
我應該差唔多得米了

你同樓上天生一對

樓主 你唔記得轉AC

我突登

pish

咁d女應該鍾意左我十幾年 多謝樓主話番個事實我知

快啲去表白

好認同樓豬你一定俾好多女仔暗戀啦，唔係邊得黎咁既理論 等睇你發表溝女偉論

米拉啦， 好多人想跟我學嘢